<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tugas Akhir on manzapo.github.io</title>
    <link>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/</link>
    <description>Recent content in Tugas Akhir on manzapo.github.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jan 2022 20:08:08 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tahapan Pengajuan Judul</title>
      <link>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/pengajuan-judul/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jul 2022 21:02:49 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/pengajuan-judul/</guid>
      <description>Waktu Pengerjaan Tugas Akhir dikerjakan selama semester V (kelas XII semester gasal).
Pembimbing Pembimbing Tugas Akhir tercantum pada jadwal pelajaran setiap kelas.
Pengajuan Judul Judul Tugas Akhir mengacu pada keterampilan yang dipelajari selama 4 semester. Setiap siswa diharuskan memiliki judul yang unik atau berbeda dengan siswa lain untuk menghindari plagiasi. Judul diajukan kepada pembimbing untuk dimintakan persetujuan.
Format Judul Kata kerja + Nama produk yang akan dibuat + Alat utama yang digunakan</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pendaftaran Wisuda Prodistik VIII</title>
      <link>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/pendaftaran-wisuda-viii/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 19:07:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/pendaftaran-wisuda-viii/</guid>
      <description>Assalamu&amp;rsquo;alaikum Wr. Wb
Diberitahukan kepada Siswa-siswi prodistik angkatan ke VIII kelas XII tahun pelajaran 2021-2022 untuk mendaftar wisuda Prodistik angkatan ke VIII dengan ketentuan sebagai berikut :
Mengumpulkan Laporan Tugas Akhir dan Bentuk buku Mengumpulkan file dalam CD atau di upload di form pendaftaran berisi : Laporan Tugas Akhir (format docx dan pdf) File Produk File presentasi (Powerpoint) Mengumpulkan Produk hasil Revisi Mendaftarkan diri ke bagian administrasi (Mas Alwy) Mendaftarkan secara online di sini Data siswa yang sudah mendaftar Wisuda dapat diakses klik disini</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tahapan Ujian Tugas Akhir</title>
      <link>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/tahapan-ujian-ta/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 18:37:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/tahapan-ujian-ta/</guid>
      <description>Tahapan Ujian Tugas Akhir Tugas Akhir Prodistik adalah kewajiban yang harus ditempuh siswa MAN 1 Ponorogo sebagai prasyarat mendapat sertifikat program keterampilan dari Prodistik ITS. Selain itu kegiatan ini juga sebagai sarana belajar menulis karya ilmiah dengan pendampingan dari guru pendamping yang telah ditunjuk oleh madrasah. Adapun tahapan penyusunan tugas akhir adalah sebagai berikut
DAFTAR ISI
A. Tahapan mengerjakan Tugas Akhir B. Dokumen yang perlu disiapkan saat presentasi Ujian Akhir 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sampul Laporan Tugas Akhir</title>
      <link>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/sampul-laporan/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 14:11:42 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/sampul-laporan/</guid>
      <description>Setelah diuji dan dinyatakan selesai revisi, maka selanjutnya peserta mencetak draft Laporan Tugas Akhir kedalam bentuk buku sejumlah 2 eksemplar.
Referensi Sampul Kreasi (.cdr)
Sampul Prodistik Sudah sesuai dengan template
Sampul Depan (biru putih) Sampul Dalam Lembar Persetujuan Lembar Pengesahan Kata Pengantar Daftar Isi Daftar Tabel (opsional) Daftar Gambar (opsional) Bab I Bab II Bab III Daftar Pustaka Biografi Penulis Sampul Kreasi Memberikan kesempatan berkreasi mendesain sebuah buku yang menarik</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Template Laporan</title>
      <link>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/template-laporan/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jan 2022 20:12:04 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://manzapo.github.io/series/tugas-akhir/template-laporan/</guid>
      <description> Pengumuman Ujian Tugas Akhir Tahun Ajaran 2021/2022 Template Laporan Tugas Akhir versi 1 Template Laporan Tugas Akhir versi 2.2 Formulir Pendaftaran Ujian Tugas Akhir </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
